講撚夠部錄音機未？聽日27/9遮打要人！

推啊屌你老母 義士唔係condom!!!

Push

求幫推推

push

推

［第六期牆紙］ 百日抗爭運動，願榮光終歸香港
第六期Link :
第五期Link :
第四期Link :
第三期Link :
第二期Link :
第一期Link :
TG CHANNEL :
喜歡的話請記得訂閱

[文宣] 我哋好似忘記咗其中一條重要戰線

求會去嘅手足每人印20張傳單到時派, 宣傳928 929 101
20張傳單10分鐘一定派得哂
有100個手足咁做, 已經派左2000張
咁多手足聚哂喺度咁安全都唔宣傳，等幾時

改左1930 愛丁堡唔係遮打
標題錯建議推其他post

927 關注新屋嶺集會獲發不反對通知書

係愛丁堡廣場呀
聽晚見

會到